陳雲呢頭話陳浩天出席左膠論壇 嗰頭話要請嘉賓唔同立場平衡?

2張圖就夠
呢度大家應該明白

黃毓民 + 張秀賢 做嘉賓咪平衡立場囉

佢地兩個反港獨架嘛

唯一漏招, 係無請中大校方代表 (或唔出席擺空椅)

黃毓民同朱凱迪幾時贊成港獨？又老屈

黃毓民 + 張秀賢 + 朱凱迪 (反港獨) VS 黃台仰 (港獨)

3 VS 1 都叫港獨論壇

真係老屍又中風

同場加映隔離隻熱狗乜春綾香bb為撐鄭松泰俾我撚到話自己成日都屌佢
仲生安白造我見過社民啲人